lewis leathers 皮褸撚

唔知呢度有無lewis leathers 皮褸撚
最近想買返件，但唔知買咩size，有無巴打有經驗？睇中咗lightning 402，好撚正

我之前係英國買左件，都係402